全民數人數！！

大家見到票站貼左票數統計就幫手入數啦

好多區都未有數

即時人數係 睇

push